{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078634?place[place_type]=GID&place[gid]=1078634&place[latitude]=35.8145116578&place[longitude]=129.2578804097&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 스테이52펜션"
    },
    "text": "ステイ52ペンションは大型プールと個別バーベキュー場を備えたメゾネットタイプの部屋として有名です。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 追加予約人数がいる場合は事前に連絡しなければならず、追加料金が発生することがあります。 寝具セットも1人当たり1セットずつ提供され、最大人数を超過した場合は入室できません。 ペットと一緒にペンションに入室することができます。 ただし、拒否されたり、払い戻しを受けることができる場合もあります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定により決定され、払い戻しはできません。 客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で直火方式で料理を料理したり、個人的な炊事道具を使用することは禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌も慎まなければなりません。 重複予約が発生する場合、全額払い戻しが可能で炭とグリル料金は20,000ウォンです。 宿内に駐車が可能で、周辺には芬皇寺青麦畑、ファンリダンキル、普門湖畔道と普門亭、東宮、月池、花郎の丘などがあります。 客室は可動101号からナドン302号まで、様々な大きさと人数で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ステイ52ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ステイ52ペンションで追加の予約人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加の予約人数がいる場合は事前に連絡する必要があります。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ステイ52ペンションの寝具は提供されますか？",
            "answer": "はい、ステイ52ペンションでは1人当たり1セットの寝具セットが提供されます。最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ステイ52ペンションはペットと一緒に宿泊することができますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することができます。ただし、拒否されたり、払い戻しを受けることができる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ステイ52ペンションでは青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ステイ52ペンションでは青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定により決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ステイ52ペンションの客室利用時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "ステイ52ペンションの客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "ステイ52ペンションの客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、ステイ52ペンションの客室では直火方式での料理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ステイ52ペンションで喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、ステイ52ペンションでは客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ステイ52ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ステイ52ペンションの周辺には芬皇寺青麦畑、ファンリダンキル、普門湖畔道と普門亭、東宮、月池、花郎の丘などがあります。"
        },
        {
            "question": "ステイ52ペンションの客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "ステイ52ペンションの客室は可動101号からナドン302号まで、様々な大きさと人数で構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 600
    }
}